{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66504&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 CAMP 무인텔"
    },
    "text": "キャンプ無人テルは、お客様の快適な憩いの場になるために努力しています。 すべての客室は1日3回消毒され、防疫と清潔に気を使います。 駐車場は計30台を保有しており、内部駐車場が満車の場合、外部公営駐車場を利用することができます。 大型バスも駐車可能です。 周辺には加南太平ターミナルまで2.5km、利川総合ターミナル0km、京江線釜鉢駅まで8kmの距離に位置しています。 市内バスも頻繁に運行されており、新海2里バス停が近くて便利な交通が可能です。 周辺にはグルメや観光地も豊富で、旅行を楽しむことができます。 客室はきれいに管理され、2020年に新築オープンしました。 すべての客室には空気清浄機とネットフリックスプレミアム観覧が可能で、サムスンLED TVとスタイラーも提供されます。 一部の客室には浴槽とジェットスパ浴槽があり、オンドル客室にはセンスマムマットレスが備えられています。 フロントおよび休憩室にはラーメン調理器、トーストセルフ利用、コーヒーマシン、コンピュータおよび複合機、洗濯機と乾燥機が運営されています。 洗濯機と乾燥機のご利用はそれぞれ無料と有料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ無人テルは何を目指していますか？",
            "answer": "キャンプ無人テルは、お客様の快適な憩いの場になるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように清潔にされていますか？",
            "answer": "すべての客室は1日3回消毒され、防疫と清潔に気を使います。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は計30台を保有しており、内部駐車場が満車の場合、外部公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大型バスの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型バスも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ無人テルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "キャンプ無人テルは、周辺に加南太平ターミナルまで2.5km、利川総合ターミナル0km、京江線釜鉢駅まで8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には市内バスが頻繁に運行されており、新海2里バス停が近くて便利な交通が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメや観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメや観光地も豊富で、旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はきれいに管理され、2020年に新築オープンしました。すべての客室には空気清浄機とネットフリックスプレミアム観覧が可能で、サムスンLED TVとスタイラーも提供されます。一部の客室には浴槽とジェットスパ浴槽があり、オンドル客室にはセンスマムマットレスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントや休憩室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントおよび休憩室にはラーメン調理器、トーストセルフ利用、コーヒーマシン、コンピュータおよび複合機、洗濯機と乾燥機が運営されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の利用は無料ですか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機のご利用はそれぞれ無料と有料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 504
    }
}